見到D TB真係成日忍唔住笑

無JJ但係又要扮男人
行路係威係勢咁款

咁鍾意做男人就真係走去變性啦
又想無成本,又想囉光環
正一熱狗

女神俾個tb溝咗？

連登創台一向反TB反廢老

me愛tb 屌到佢變返女人聲